面對一個坐係到等你追嘅女仔應該點做

直接拖佢手啦，唔反抗就得米

你係垃圾

完

叫佢企返起身

追到都好快悶又無刺激又被動+hea，勸你追過第個

|佢亦都無抗拒|
點解你咁覺得？

抗拒緊你都可以比你話等你追

毒撚真係好恐怖

就你咁講完全感覺唔到條女有咩吸引力
根本唔應該萌生想追佢嘅念頭

比你追到都唔開心啦

下個啦

係女就追架啦

leave name

FF少陣啦

約左出街未

你會唔會理解錯左

網上交配係咁架啦，正正常常現實都出左pool啦, 除非做果行真係識唔到異性姐。

其實係咪未見過真人?

我試過
唔係網上個隻
但自己錯過咗

出過街未，網上既女p圖p得好勁

企係到

呢種就係 Hea撚你娘娘
同埋感覺到佢的不事生產
你都係放棄
除非同居 令佢active
你唔會頂得到佢幾累

我覺得佢好似玩緊你咁